恒指牛熊

下午熊定牛

拉

熊呀

利申：9up

我都想係熊

應該熊 ... 因為都升左咁多日

感覺今日跌極有限 下個禮拜重熊冇死